近來睇返無間道，有2個位睇唔明白

以前無成套咁睇過，而家煲緊第二集。

問題一
一開始陳永仁做緊學警果陣捉住傻強打，跟住差佬就到場拉走傻強，呢下傻強應該已經知道陳永仁係警察既身份，按理係第一集好易推測到陳係卧底既嫌疑係最大架喎？

唔通佢真係傻成咁 ？ 大家比d 意見睇下我有無諗錯

問題二
陳永仁係第一集墓碑出現死忌個日子，點解會仲早過係音響店見到劉建明時買條音響線既時間？ 好似相差一日？

仲睇電影 睇撈家啦

第一條
陳永仁係黑社會大佬個仔
你會唔會信佢係差佬

問題二答案：終結又去返開始，無間道也

意思即係劉建明自己構想場景出黎？
其實無間個概念可以無限延伸

1. 差佬唔撈後轉行做古惑仔其實好常見
2. 道具出錯

記得講過道具組出錯

第二條
你聽多幾次首無間道
會有答案

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
有沒有終點 誰能知道 在這塵世的無間道
生命太短 明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠
不理會世上長路太多 終點太少 木馬也要去繼續轉圈
如何能離開失樂園
快到終點 才能知道 又再回到起點 重頭上路

個故事係講陳永仁喺無間地獄loop佢做臥底經歷
佢一死左就會返音響嗰度重新黎過

睇哂三集，睇完個人好sad